今年生日願望係淋病快撚啲死

屌你老母 淋病死全家啦 你害夠香港未

牙勝生日快樂

祝你願望成真

死咗嗰林鄭，仲千千萬萬嗰左仔左閪爭做特首

仲有佢d靚呀
鄭若驊
立會秘書
所有奶共既狗官既子子孫孫都少年中梅毒淋病 中年撞車癱 老年百病纏身

一人一個名啦不如
拋磚 陳維安 蔡若蓮

刁种呢？

習近平、李克強、栗戰書、汪洋、王滬寧、趙樂際、韓正

習種佢做得好好 明留清史做支共最後領導人

所有共狗同賣港賊

生日快樂，承你貴言。

港共狗官，藍絲打手，全部死全家！

我唔想佢死

我想佢死全家，死淨佢一個再中風

丁薛祥 王 晨 劉 鶴 許其亮 孫春蘭 李 希 李 強 李鴻忠 楊潔篪 楊曉渡 張又俠 陳 希 陳全國 陳敏爾 胡春華 郭聲琨 黃坤明 蔡 奇

生日快樂牙利

佢應該比6永邊9牙笠導狗強姦死

多謝牙swag

我都想

應該話共產黨死全家

多謝！
仲有共匪冚家剷

一雞死一雞鳴
佢死咗咪又到第二個接手

多謝牙gay

仲有葡狗娜璉賤妮

邊個幫中共都應該死